

\beginsong
\songname{Lásko}
\songautor{Karel Kryl}

\verse
[Ami]Pár zbytků pro krysy na misce od guláše,
[E]milostný dopisy s par[Dmi]tií \hspace{1mm} [E]mariáše,
[Dmi]před cestou dalekou zpocený boty zujem
[C]a potom pod dekou [E]sníme, když onanujem.
\endverse

\refrain
[Ami]Lásko, [G]zavři se do pokoje,
[Ami]lásko, [G]válka je holka moje,
[C]s ní se [G]milu[Ami]ji, když [G]noci si [Ami]krátím[E].
[Ami]Lásko, [G]slunce máš na vějíři,
[Ami]lásko, [G]dvě třešně na talíři, { }
[C]ty ti [G]daru[Ami]ji, až [G]jednou se [Ami]vrátím[E]. { }
\endrefrain

\verse
Dvacet let necelých, odznáček na baretu,
s úsměvem dospělých vytáhnem cigaretu.
V opasku u boku nabitou parabelu,
zpíváme do kroku pár metrů od bordelu.
\endverse

\verse
Pár zbytků pro krysy a taška na patrony,
latrína s nápisy, jež nejsou pro matróny,
není čas na spaní, smrtka nám drtí palce,
nežli se zchlastaní svalíme na kavalce.
\endverse

\endsong
